[{"chamber": "Senate", "id": "00476"},
{"chamber": "Senate", "id": "05146"},
{"chamber": "Senate", "id": "01044"},
{"chamber": "Senate", "id": "02963", "substitution_info": {"from": "25/11/2011", "firstname": "Gustavo", "fullreason": "Sustituye al Senador PENAD\u00c9S, Gustavo durante la licencia por cumplimiento de obligaciones de inter\u00e9s p\u00fablico desde el 25/11/2011 hasta el 04/12/2011", "substituted_id": "02901", "to": "04/12/2011", "reason": "licencia por cumplimiento de obligaciones de inter\u00e9s p\u00fablico", "lastname": "PENAD\u00c9S"}},
{"chamber": "Senate", "id": "00759"},
{"chamber": "Senate", "id": "00922"},
{"chamber": "Senate", "id": "00105"},
{"chamber": "Senate", "id": "00437"},
{"chamber": "Senate", "id": "02876"},
{"chamber": "Senate", "id": "00245"},
{"chamber": "Senate", "id": "02920", "substitution_info": {"from": "01/03/2010", "firstname": "Enrique", "fullreason": "Sustituye al Senador PINTADO, Enrique durante el pasaje a Ministro o Subsecretario desde el 01/03/2010", "substituted_id": "02903", "reason": "pasaje a Ministro o Subsecretario", "lastname": "PINTADO"}},
{"chamber": "Senate", "id": "00197"},
{"chamber": "Senate", "id": "00171"},
{"chamber": "Senate", "id": "04500"},
{"chamber": "Senate", "id": "06661"},
{"chamber": "Senate", "id": "07889"},
{"chamber": "Senate", "id": "00423"},
{"chamber": "Senate", "id": "08263", "substitution_info": {"from": "01/12/2011", "firstname": "Alberto", "fullreason": "Sustituye al Senador COURIEL, Alberto durante el pasaje a Presidente del Cuerpo desde el 01/12/2011 hasta el 04/12/2011", "substituted_id": "00419", "to": "04/12/2011", "reason": "pasaje a Presidente del Cuerpo", "lastname": "COURIEL"}},
{"chamber": "Senate", "id": "00290"},
{"chamber": "Senate", "id": "09974"},
{"chamber": "Senate", "id": "00098"},
{"chamber": "Senate", "id": "00149"},
{"chamber": "Senate", "id": "07742", "substitution_info": {"fullreason": "Sustituye a la Senadora TOPOLANSKY, Luc\u00eda durante la licencia por motivos personales desde el 01/12/2011 hasta el 06/12/2011"}},
{"chamber": "Senate", "id": "07749"},
{"chamber": "Senate", "id": "00560"},
{"chamber": "Senate", "id": "07766"},
{"chamber": "Senate", "id": "00512"},
{"chamber": "Senate", "id": "07752", "substitution_info": {"from": "01/03/2010", "firstname": "Eduardo", "fullreason": "Sustituye al Senador BONOMI, Eduardo durante el pasaje a Ministro o Subsecretario desde el 01/03/2010", "substituted_id": "05244", "reason": "pasaje a Ministro o Subsecretario", "lastname": "BONOMI"}},
{"chamber": "Senate", "id": "00196"},
{"chamber": "Senate", "id": "03238"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09891"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09892"},
{"chamber": "Deputy", "id": "03959"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09899"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09953"},
{"chamber": "Deputy", "id": "05851"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07952"},
{"chamber": "Deputy", "id": "00466"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07584"},
{"chamber": "Deputy", "id": "02669"},
{"chamber": "Deputy", "id": "05131"},
{"chamber": "Deputy", "id": "10156", "substitution_info": {"fullreason": "En uso de licencia por misi\u00f3n oficial desde el 26/11/2011 hasta el 06/12/2011. Sin suplente convocado."}},
{"chamber": "Deputy", "id": "09970"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09916"},
{"chamber": "Deputy", "id": "03473", "substitution_info": {"from": "23/11/2011", "firstname": "Mario", "fullreason": "Sustituye al Representante SILVERA ARA\u00daJO, Mario durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 23/11/2011 hasta el 07/12/2011", "substituted_id": "09956", "to": "07/12/2011", "reason": "licencia por misi\u00f3n oficial", "lastname": "SILVERA ARA\u00daJO"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "09645"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07604"},
{"chamber": "Deputy", "id": "00598"},
{"chamber": "Deputy", "id": "05355"},
{"chamber": "Deputy", "id": "00509"},
{"chamber": "Deputy", "id": "06427"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09915"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09959", "substitution_info": {"from": "26/11/2011", "firstname": "Germ\u00e1n", "fullreason": "Sustituye al Representante CARDOSO, Germ\u00e1n durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 26/11/2011 hasta el 05/12/2011", "substituted_id": "05217", "to": "05/12/2011", "reason": "licencia por misi\u00f3n oficial", "lastname": "CARDOSO"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "09949", "substitution_info": {"from": "26/11/2011", "firstname": "Roque", "fullreason": "Sustituye al Representante ARREGUI, Roque durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 26/11/2011 hasta el 06/12/2011", "substituted_id": "02936", "to": "06/12/2011", "reason": "licencia por misi\u00f3n oficial", "lastname": "ARREGUI"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "08673", "substitution_info": {"from": "27/11/2011", "firstname": "Horacio", "fullreason": "Sustituye al Representante YANES, Horacio durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 27/11/2011 hasta el 06/12/2011", "substituted_id": "03112", "to": "06/12/2011", "reason": "licencia por misi\u00f3n oficial", "lastname": "YANES"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "07056"},
{"chamber": "Deputy", "id": "03407"},
{"chamber": "Deputy", "id": "03948"},
{"chamber": "Deputy", "id": "10010", "substitution_info": {"from": "16/11/2011", "firstname": "Pablo", "fullreason": "Sustituye al Representante ITURRALDE VI\u00d1AS, Pablo durante la licencia por motivos personales desde el 16/11/2011 hasta el 07/12/2011", "substituted_id": "02873", "to": "07/12/2011", "reason": "licencia por motivos personales", "lastname": "ITURRALDE VI\u00d1AS"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "10016", "substitution_info": {"from": "27/11/2011", "firstname": "Rodolfo", "fullreason": "Sustituye al Representante CARAM, Rodolfo durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 27/11/2011 hasta el 05/12/2011", "substituted_id": "07951", "to": "05/12/2011", "reason": "licencia por misi\u00f3n oficial", "lastname": "CARAM"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "09920", "substitution_info": {"fullreason": "Sustituye al Representante TROBO, Jaime Mario durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 23/11/2011 hasta el 07/12/2011"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "09927"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07760"},
{"chamber": "Deputy", "id": "02907"},
{"chamber": "Deputy", "id": "00260"},
{"chamber": "Deputy", "id": "02965"},
{"chamber": "Deputy", "id": "10117"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09926"},
{"chamber": "Deputy", "id": "04392"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07758"},
{"chamber": "Deputy", "id": "08185"},
{"chamber": "Deputy", "id": "03961", "substitution_info": {"from": "25/11/2011", "firstname": "Gustavo", "fullreason": "Sustituye al Representante BORSARI BRENNA, Gustavo durante la licencia por motivos personales desde el 25/11/2011 hasta el 07/12/2011", "substituted_id": "01155", "to": "07/12/2011", "reason": "licencia por motivos personales", "lastname": "BORSARI BRENNA"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "09922", "substitution_info": {"from": "27/11/2011", "firstname": "Pablo", "fullreason": "Sustituye al Representante ABDALA, Pablo durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 27/11/2011 hasta el 06/12/2011", "substituted_id": "03062", "to": "06/12/2011", "reason": "licencia por misi\u00f3n oficial", "lastname": "ABDALA"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "02994"},
{"chamber": "Deputy", "id": "00417"},
{"chamber": "Deputy", "id": "05167"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09282"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09898"},
{"chamber": "Deputy", "id": "02921"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09893"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07870"},
{"chamber": "Deputy", "id": "00408"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09897"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09954"},
{"chamber": "Deputy", "id": "02914"},
{"chamber": "Deputy", "id": "02945"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07751"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09896"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07744"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09938", "substitution_info": {"fullreason": "Sustituye al Representante ESPINOSA, Gustavo A. durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 29/11/2011 hasta el 05/12/2011"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "09932", "substitution_info": {"from": "09/03/2010", "firstname": "Roberto", "fullreason": "Sustituye al Representante CONDE, Roberto durante el pasaje a Ministro o Subsecretario desde el 09/03/2010", "substituted_id": "04116", "reason": "pasaje a Ministro o Subsecretario", "lastname": "CONDE"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "02905"},
{"chamber": "Deputy", "id": "08407"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09038"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07769"},
{"chamber": "Deputy", "id": "05262"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09971"},
{"chamber": "Deputy", "id": "05165"},
{"chamber": "Deputy", "id": "05166"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09977", "substitution_info": {"fullreason": "Sustituye al Representante SOUZA, Juan C. durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 27/11/2011 hasta el 06/12/2011"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "07742", "substitution_info": {"from": "01/12/2011", "firstname": null, "fullreason": "Pasaje al Senado desde el 01/12/2011 hasta el 06/12/2011. Sin suplente convocado.", "to": "06/12/2011.", "reason": null, "lastname": null}},
{"chamber": "Deputy", "id": "09674"},
{"chamber": "Deputy", "id": "02924"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07851"},
{"chamber": "Deputy", "id": "05147"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07856"},
{"chamber": "Deputy", "id": "00467"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09975"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09972"},
{"chamber": "Deputy", "id": "02993", "substitution_info": {"from": "26/11/2011", "firstname": "Jorge", "fullreason": "Sustituye al Representante POZZI, Jorge durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 26/11/2011 hasta el 04/12/2011", "substituted_id": "07755", "to": "04/12/2011", "reason": "licencia por misi\u00f3n oficial", "lastname": "POZZI"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "02735"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07759"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07842"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09894"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09907", "substitution_info": {"from": "03/03/2010", "firstname": "H\u00e9ctor", "fullreason": "Sustituye al Representante TAJAM, H\u00e9ctor durante la suplencia en el Senado  desde el 03/03/2010", "substituted_id": "07752", "reason": "suplencia en el Senado ", "lastname": "TAJAM"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "10031"},
{"chamber": "Deputy", "id": "08461"},
{"chamber": "Deputy", "id": "00889"},
{"chamber": "Deputy", "id": "08094", "substitution_info": {"from": "27/11/2011", "firstname": "Iv\u00e1n", "fullreason": "Sustituye al Representante POSADA, Iv\u00e1n durante la licencia por misi\u00f3n oficial desde el 27/11/2011 hasta el 04/12/2011", "substituted_id": "02912", "to": "04/12/2011", "reason": "licencia por misi\u00f3n oficial", "lastname": "POSADA"}},
{"chamber": "Deputy", "id": "02882"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09902"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07746"},
{"chamber": "Deputy", "id": "00898"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07754"},
{"chamber": "Deputy", "id": "03352"},
{"chamber": "Deputy", "id": "07736"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09973"},
{"chamber": "Deputy", "id": "05193"},
{"chamber": "Deputy", "id": "09895"}]